防止本地經濟圈 赤化!

啱啱見到 上水group 喺度 講上水匯豐分行畀人裝修 有感而發:

昨日國泰 今日美心(怡和) 明日匯豐....
好好參透呢盤棋到底人哋CCP係點落

先唔好講國泰, 美心太子女嗰單嘢已經夠吊鬼， 搵一個已經被家族排擠; 客觀上已經冇任何話語權嘅老太婆出嚟抹黑，將大家嘅仇恨值聚焦喺美心身上。

匯豐就係因為一個 藍絲 manager 特登上報, 搞到green object夠料做嘢。

佢哋呢一啲舊港英財團其實用國際戰線已經可以有效施壓 ，唔應該喺佢哋身上面浪費更多資源 。 始終敵人嘅敵人就係朋友。

今時今日大企業面對紅色經濟圈 ，唔出聲已經係幫緊手。
咁大間企業喺北大人嘅眼皮下點表態 ? 李嘉誠喺香港走得七七八八，先至可以咁風騷兩邊講好說話， 搶佔道德高地想再賺埋香港個尾水。 淨係匯豐同怡和已經係全港僱員最多嘅僱主。

上面咁搞其實就係想香港人內訌消滅本土唔聽話的集團。

睇下 新地，恆基 十足十黨鐵咁幫手 就明乜嘢叫做聽黨指揮。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

推1/10

推2/10

推3/10

推